支持將「三中書商」升級至「黑裝修級別」

1）政治：「三中書商」係打壓言論自由嘅中共洗腦機器

由雨傘/佔中開始，就將敏感書藉下架，或者將佢地放係d極難尋找嘅位置，反而選擇性咁將「中共洗腦書」放係當眼位置，最經典係郝鐵川個本「香港基本法爭議問題評述」放正係門口（希望無記錯，未fact check）。

外國文宣：
These bookstores are CCP brainwashing machines which are owned and funded by CCP.

2) 貿易：「三中書商」係國營企業不斷擴張嘅後果，揭露中國違反自由貿易，破壞自由市場公正

我覺得除左左要係政治上出獅有名，仲要係貿易上同美國trade war立場align，等全世界人知道，香港係站在自由世界嘅最前線

外國文宣：
CCP, through acquisitions and expansions of these bookstores, reveals her ambition in trying to dominate the market, engaging in anti-market behaviour and violating free trade agreement.

3）同理，我支持裝修國營企業，例如中銀，反而唔支持裝修美心（不過呢個題外話）

4）現時主流民意可能要時間消化，所以唔洗心急即刻升級
明白好多人未必支持，所以我認為唔洗急於馬上升級，文宣集氣行先，行動行後。

PS. 無人分化，無人帶風向，純粹係大家未有共識，大家繼續努力！

1/10

2/10

3/10

4/10

10/10

唔推了

呢個就要推啦

裝修還裝修
唔好偷嘢呀

Focus 五大訴求 追究警暴 反緊急法 香港淪陷

樓主一係就五毛，一係就智障

我覺得文宣未夠 要做左文宣 起碼一星期後睇下反應再決定

ON9 下下都話裝修

推

升你老母呀 罷買 文宣 貼曬大字報係上邊咪得

下下都裝修 用下你個閪腦啦

推
支持

啱啱先有人話唔好裝修書局
你即刻嚟吹風

拉

講夠裝修末

我早排畀人叫地產商打手

我覺得三中商 美心可以係紅裝飾先
三中商變左主要賣書既地方 裝修佢唔靚仔
將佢變做連儂牆好似唔錯

書店搞間店就夠
唔好搞啲書
文化嘢容易令人反感
燒啲書同文革冇分別

裝修書店形像唔好啊，畢竟獨裁者都中意燒書，而且好多書係寄賣，恐怕要殃及

一啲都唔撚贊成

Block 加 不推不回覆
做左文宣講三中書商點控制香港書本未
咩都未做就升級

同意，可以再作討論，集下氣先

On9 裝修書店

咁樣根本起唔到破壞作用，建議帶一堆禁書入去，撈入其他書入面，利用三中商嘅名氣吸引人過嚟睇

不停裝修
咁我地同紅衛兵有咩分別？

唔建議裝修，裝飾畫面可能好d

貼銅鑼灣書店事件、中聯辦等文宣，仲要一打打傳單，A0海報咁印，貼到個個去睇咩事

要和理非文宣配合先有完美效果，唔好搞到間鋪得幾隻噴油字無人明

其實主要睇文宣可以配合到咩程度，尤其是而家人手無咁足好難做到之前果種鋪天蓋地式文宣。不過最終目標都係要balance，唔係比人得破壞的觀感

我唔同意搞書店，不過如果真係要做就要夾一車車文宣咁去宣傳，溝淡個破壞畫面

ON9

唔支持

收皮啦
裝你老母

終聯辦100％持有 港台好似有做過有關出版嘅特輯 查到個公司

啱呀
打警察咪係暴徒囉
打廢老就係紅衛兵囉
燒書就係文革
象徵意義大過實際意義
唔洗理前因嘅

講左幾多次唔可以打警察/廢老
警察係正義嘅象徵/廢老係長輩
就算佢地幾唔啱，你都唔可以打佢地
否則嗰啲唔知頭唔知路嘅人就會唔鍾意你地
咁樣仲慘過自己國家冇民主日日俾人毒打強姦

唔支持 幫手推行動Post

書商入面好多書係反中架喎

支你老 裝修書店後果好嚴重 我地唔係文革啊 但水攻唔反對

咪撚滑坡啦

水攻咪即係裝修

唔支援
裝飾就夠

睇撚過三中書商入面有啲咩書未？定係平時冇行開書店？

個人建議： 三中商要不停幫佢裝飾 要比其他人知佢既問題

至於港共同黑社會既 麻雀館就黑裝修

拉
書店真係唔搞得
罷買/裝飾就得

啊蛇咁鍾意裝修咪自己去囉 我地會幫你拍片 放心

唔好用火，用水就得

裝飾算喇

分身

認同要一步步來，要比d時間民意消化

黑先裝修呀

裝飾
堵塞就夠

一本書都唔好掂

要做到個反差，“我哋係針對三中商，同時保護書本”

支持升級

修你老母
裝飾就夠哂

宜加裝修都引起咁大爭議 更何況搞書局既爭議都好大 唔係唔搞 但搞之前係唔係要再傾下先呢
有人提過紅裝飾 黑裝修 咁三中商作為紅底書商 係唔係裝飾會適合啲？
最重要係 裝修係支線任 仲有好大既商榷空間 文宣亦未跟得切 呢個支線任要檢討既空間好多 唔贊成再貿然升級擴大裝修範圍
最後 快啲幫手推下主線集會、遊行既行動po 裝修係支線黎架咋

thank you sir

書商不了

水攻喇，打擊中聯辦係必要
Btw, 我建議先小試牛刀，睇下市民咩反應先

on9
再裝落去散撚硬

blocked

唔好乜撚都話裝修

ON99
裝你老母

一係3毛 一係弱智
不推文呀

不了

THANK YOU SIR!

書局入面係咪得紅書
入面有咩書你撚過未？

sorry，負評。
目前仲有好多黑商未處理，書店可以暫時押後。無論觀感上，定係實際意義上搞書店都唔係首要。

痴撚線 裝修書店=打擊出版自由 燒書=重返文革 咪撚亂帶方向

推
中資食屎啦

唔好亂嚟得唔得
支持先文宣 後裝修

反對裝修

反對

要花太多時間去做文宣解釋
所以唔建議搞書商

收皮

咪搞書店啦

唔同意,只有極權,恐怖份子先會搞書店

書店不了
可以去門口貼下memo嘅

仲要講幾耐裝修？
五毛樓豬

一車車文宣貼上去算啦咪裝修
人地文攻我地咪文攻返

唔支持，反智，唔好下下話裝修

唔贊成 始終會俾人覺得形象差
大家一齊去睇書和你睇
可改善

推?

sor 幫拉

燒書自己睇返德國納粹當年燒書比人屌到宜家

on9
點解咁嘅po都可以上熱門

拉
咪搞書店, 形象差

不推文回覆

先文宣，後裝修

有無睇內文架你地

你都黐撚線

裝飾就支持

淋花/攞出鋪燒好d
有d地鋪樓上就係民居
好易出事

建議唔好再出任何裝修風向 勇武有自己思考 連登唔該聚焦返文宣

拉
講左咪搞書樓主仲要主動開post講

燒你條命咩出版自由都搞係咪弱智

點解一定係諗到燒書
爆下玻璃咪算

二戰嘅時候德軍瘋狂燒書/圖書館就係想完全毀滅所有歷史同文化 文革都一樣 目的係令所有人淨係服從一種統治
間鋪隨便你 但係書真係唔搞得
無論啲書寫咩意見咩立場 都係文化嘅一部分 唔係你負責審查邊啲書應該留邊啲應該燒
我哋唔係納粹 唔係中共
請冷靜

on9? 啱啱先有睇post話唔好裝修書店
你呢頭就即刻話要裝修 真係好鬼囉
痴撚線 你咁樣搞書店 同當年文化大革命有咩分別
你上面所講嘅論點都唔可以合理化你搞書店嘅理由
你咁樣搞法只會令自己同當年的紅衛兵無分別
而家啲書同你有仇？ 只係大陸嗰啲獨大嘅出版商全部都係中資咁解 你最多唔去三中商買書 去其他書局買書都得㗎嘛 你根本冇必要入去搞啲書

遲啲就公屋都要拆埋佢

納粹當年燒中聯辦嘅書？

如果同你講某某地區示威者燒書店
一定俾人當暴徒
中國一講燒書就焚書坑儒
文宣點救你

Pull

不支持

屌你老母用零食鋪做例子引申去書局 真係服撚柒左你

假膠到...

有岀版自由？

分咩紅黑藍
原本就得黃同藍
之後出埋綠紫白好唔好
綠就係藍店黃員工
紫就係紅店藍員工
白就未分類

書係咩

三中商最鍾意放流行文學係前，唔好屈

幾多前人滅代之前都係瘋狂救書

有讀歷史你睇敦煌就明

攪書店極反文明

支持連儂牆化

唔同意

係咪想啲人話我哋係第二個文革

負皮
裝修就裝修 乜撚嘢黑裝修
燒書你當自己秦始皇？
火勢完全唔受控想燒死埋手足？
用下你個屎忽腦啦屌你

裝修唔一定燒喎
打爆玻璃都係

幫推

好老實 喺連燈意見都咁分歧
依一刻都說服唔到啲巴絲
出到去公海/國際 你點解釋比人聽

Good MORNING, Sir........

水攻支持

如果想放棄國際line嘅就隨便搞
如果想攬炒巴前功盡廢就燒書啦

抗爭都要用智慧 裝飾/封印就絕對讚成
裝修書店唔該真係諗清楚影響先

推
樓主明顯係3毛

唔需要現在
完

其實裝修美心/其他鋪形象又有幾好?

裝修三中商就真係針對政權喇。

搞鋪不搞書!

唔搞書店

唔搞住, 等埋文宣
唔用火, 用其他手法

乜都裝修 五大訴求啊

同意
搞舖不搞書

裝修唔一定燒架嘛，點解上面個個都話燒
定我get錯裝修意思？

唔好濫用

唔撚支持呀白痴仔，呢種最多裝飾就夠

你自己裝啦

最多咪紅，甚至可能只係藍
官方喉舌左報先有資格上黑

我都唔同意火攻
不過都係個句，要先集氣討論下先，所以先開post，我第4點都講，文宣行先，行動行後
文宣反應差就放棄

就算你話佢地紅底
佢地出既書始終係代表某一立場同觀點
我地爭取緊既係公義同自由
就算我地唔同意果個立場
都要比空間佢地生存

搞書店本身既觀感真係好差
解釋唔到上面爭取既原則
贊成裝飾不裝修

裝修要做， 但前線風險高

可以用罷買貼文宣去展示抗爭多元化

Push

升級至黑色！

香港人識撚睇書咩，
睇得最多既就係旅遊書。
舖租又貴，
開一間咪盞蝕一間。

唔係中資做，邊個會做？

擺係角落頭唔排除跟本就無人會睇
佢又唔係禁曬其他聲音，
黑佢做乜

On9 成班同紅衛兵有咩分別
下下話要自由民主
但依家就淨係比自己立場嘅嘢生存
同自己立場唔同就打爛人哋啲嘢

我諗而家係連登反應都差啦
都唔駛等文宣反應差

書局用裝飾好過用裝修。

水攻咪一樣令d書賣唔出

對準政權同惡法啦好嗎？
裝修會被轉focus

想像到你嬲到塊面紅晒又諗唔到點答個樣

書局唔可以搞。不推文

弱智仔，裝修埋你老母個閪好唔好

裝飾可以，裝修唔好

要攪我睇樓主攪
不推文 各巴士可以唔使理

收皮啦樓主 咁多政府建築未裝修搞咩書局

我真心唔支持, 我地運動係為左咩。就係自論自由，做咩要開多條戰線？

書店 不了

焚書坑儒咩屌你

你老味.你係咪中共班狗
搞書店?
你同文化大革命有撚分別????

十八區裝修指南、以武制暴指南

停下先啦 仲裝

焚書坑愚

聚焦暴政政權啦, 開咁多火頭比人分化

至少都紅

有消防灑水系統咖叻仔

割！

哲學撚唔好唔記得你舊登個陣做過咩

收皮啦，樣樣都裝修

咁都解釋唔到嘅文宣唔要都罷啦

唔黑都深紅
唔覺咁就係文革 紅衛兵

做過乜？

分歧因為狗帶風向

啊蛇做咩話人係啊蛇

燒書啊大佬，你估文宣咁易做？

不贊同
裝飾好好多

再亂裝修就裝修左你屋企先

都係貨物

你唔識解釋唔好當其他人同你一樣

水攻呢咁

所有中資都係裝潢級別。依家係反共。

樓主你咁鍾意裝修
不如轉行做裝修工人

唔讚成搞文革

福建360 / 國營 / 民建聯已經好夠

唔洗講野

係要裝飾啊屌你老母

裝修書店好大獲，唔好搞，會比人聯想到文革，納粹燒書

裝飾咪算囉屌你

補充多一點

因為民主係要和而不同, 如果連書本都唔容許 就會同而家自我審查無分別

我會建議係舖頭對出好似吉野家咁 點滿哂文宣

書局始終係文化既象徵，唔建議裝修，貼下野就ok。

拉

唔讚成搞書店
最多學早期吉野家變僆儂牆

無人分化，需要消化

起底樓主五毛推勇武去極端 不推文

CCP就要黑裝修
唔理佢擺幾多本亦舒深雪做變色龍
紅底就係紅底

有幾多人真係買洗腦書啊

買得多係深紅嘅人

我係舊登除左支持陳雲同屌過梁天琦之外都無乜做過咩特別野
（不過我同時亦都有推梁天琦參選post，個時都有唔少人話投楊on q，我就推投梁天琦）

反而連登呢面我畀人叫埋地產商打手，支持填海支持明日大嶼

Focus 番先！
三中商遅D先，唔好攪住

同埋個時出樓市辣招我係咁反

好

同意同意
貼文宣

點解鬼佬會乜都破壞周圍放火？
就係因為衝得多，慢慢明白
1，立場唔同嘅人你做乜都會屌你
2，你根本打唔贏狗／軍隊

所以出黎乜都破壞
幾千個人自稱義士去送死爛幾塊玻璃
整污糟個國徽對社會做成嘅損失大啲
定係幾百人周圍打爛晒啲野燒車對個社會損失大啲？
你做嘅野其實對社會無乜損失，個政府做乜要屈服？
周圍破壞，係私了緊個社會
社會無問題，點會行到呢一步？

幫紅書填色就夠

打廢老聯想到文革，唔打得

唔好搞書
我地唔係無文化嘅人